可唔可以正視一下fake news

呢張相相信前幾日大家已經見過，但有幾多個知道最後炒左車？我唔係話狗既澄清係一定啱，但諗都諗到d狗唔會蠢到買完私人物品再大條道理係街到行掛？
我知道大家都想d狗死，我都係。但網路世界最多就係fake news或者看圖說故事既一張相，大家分享圖出去自己個whatsapp gp都好容易。
但可唔可以fc左先 fc左先 fc左先再share. 唔確定既嘢，請唔好用嘩眾取寵既標題（or誤導性既字 例如：d狗咁都得！行必可以買自己嘢既？）但其實只係拎住d紙巾姐，冇人知道現場係點。
呢個只係冰山一角既例子，每日係屋企睇到咁多fake news真係唔太開心，仲要係自己友腥出黎。

共勉之

推 以前我地笑藍屍fake news 但係依家我地都唔fc
要增強返手足嘅可信性同說服力就唔可以唔fc亂瘋傳

係，每次我見到fake news我都覺得好厭惡
第一 而家每日已經用左好多時間睇時事，資訊氾濫，接受埋fake news真係好反感
第二 尤其是自己手足播fake news 我就會諗到d狗同藍絲點笑我地..

pish

呢個問題存在已久

黃絲同藍絲都係一家人
接受亞洲奴隸教育
請正視

呢排好似更加嚴重⋯⋯毫無根據既嘢都好多人give shit

自己冇責任？

FB果D黃group充斥住內容農場同fake news，比我感覺好似去左藍絲group咁。

屯門聽日(2月23日)有活動 求推

「但有幾多個知道最後炒左車？」 你開post 都唔提供點解係炒車，好難令人信係炒車

exact7ly..

我知道credit狗page好on9 但係呢單我信咯
d狗唔係智障

pish 啊 大家加油